「iOS」有無方法recover到delete左既影片？

舊年年中既，個時拍完即時delete左
依家醒起想睇返

「最近刪除」個到淨係keep40日

感激

坐時光機

我有用開iCloud backup既
不過唔肯定個幾日有無連到wifi

Apple既genius bar幫唔幫到手？

唔好玩啦..

冇

打左上apple問，有呢個service,
價錢由500-5500美金不等

唔包成功

Mac機有用time machine呀

唔知link入面個software有無用呢

巴打試過咩方法？

通常出邊d修復服務係段MB咁計錢，好撚貴的